壞機問題 求幫忙睇睇

話說呢排部機成日Hand

1.突然定格之後黑Mon，部機無熄，係無畫面同無反應無聲。
2.重機十幾次先開到，有時定左係開機彈Window Logo個到。
Ps:禁開機制開到機，無畫面同無反應，機係著緊。
試過除塵無事幾日又出事
會係顯示示卡鬆定壞定Ram問題
求大神們話比細佬知係咩事

用左2年

同我以前部電子垃圾一樣

會唔會壞window?